香港人=狗

所以你老母俾狗屌

你老母俾豬屌

你幾時見過狗要逼地鐵？

好鬆動

香港人真係狗都不如